區選係慘敗呀！！

得票率60%都無, 同上屆立法會差唔多, 咁都叫贏, 點對得住班手足呀? 五大訴求點走落去?

真係要贏, 係要立法會穩奪過半議席, 用否決權, 否決 popo 預算, 否決律政師預算, 做到 "解散警隊, 釋放義士"

假設功能組別泛民議席不變, 立法會直選係要係35席中, 拎24席. 得票率係要有70%.

為左手足, 為左五大訴求, 大家仲未可以停, 特別係新當選議員, 係時為要做野
1. 打破老人票困局, 認真做好社區工作, 提升直選得票率
2. 請返手足做議員助理
3. 組織大量工會, 各區1個, 再加10+屬會, 打破勞工界功能組別壟斷
4. 組織人員, 加入不同現時建制議員當選的功能組別, 如飲食業界, 黃店記住做選民
5. 有無巴絲知點可以投/選工聯會理事? 有無得直接大量人入工聯會, 染黃佢?

自推